水晶撚入黎 (3)

繼續討論

想買條青金石 請問有冇鋪頭推薦

提提大家，不要光顧名石堂白晶簇！全部係養晶！

我對呢間野冇咩好感

lm學野

見佢係ig賣曬廣告好似好勁咁 ， 咁有邊間推薦？
我見到好多人話ig shop都係一樣淘寶貨 可唔可靠？

佢嘅水晶係OK嘅，但晶簇唔得

覺得佢成日串隔離啲鋪頭好煩膠
但佢某啲水晶好似都幾平既

真假晶簇分別入門

我有買過佢嘅超7同月亮石
係ok嘅！價錢亦好合理！

買過s7同綠髮 質素係幾好 其他水晶就唔知
不過白晶簇肯定係養晶 我初初唔識瀨左野

可以睇下？

小妺賣開水晶 價錢唔會話好高 有興趣可以揾我

師兄想睇咩先

白晶簇

Hi 新手留名
係旺中買左條金髮晶 唔覺有用

我又係嘅 冇做功課就買🌝

邊個位睇到養晶？details位有冇？

金鈦晶能量會強啲

好多養晶個底都好似碎晶咁（正如呢個咁樣），唔平滑

果個基石位唔應該咁樣 表面太多刺 側面d水晶易甩
目測冇生長紋
依家我買有共生/雲霧/冰裂嘅水晶柱 呢d大機會天然
因為養係做唔到共生

最近買左條黃水晶 希望發財 發發發

邊度買 小心買到加熱黃晶

下！加熱黃晶係咩黎！
條鏈係我朋友問我買唔買 我話好啊好啊

紫晶加熱咪變黃晶lor

好的

我講得唔清楚 係有天然黃晶嘅 只係驚有d無良商人加熱d紫晶當黃晶賣啫

天然黃晶比較少
市面上好多都係白晶改色或者紫晶加熱造假

我唔識分...我買左六百幾港紙 只想發達

你真係要多謝你朋友

你係邊度買咖
想發達不如買條髮晶或者鈦晶戴仲好啦
唔會貴好多

做咩買黃水晶？出邊9成唔係真

買金髮/鈦晶仲好

600蚊學費唔算多架啦

咁點樣先知條鏈真定假

種種都唔同

lm

我買個條300幾蚊 睇落都幾混沌
Btw 你地講既養晶係咩黎架

唔係話黃水晶 用黎發財咩

養晶簇本身係實驗室種出黎嘅水晶 本身係工業用途
D商人用呢個方法大量生產人工水晶簇 咪平一截lor
本身冇問題 都可以淨化消磁 但係唔好呃人話係天然水晶

乜養晶都有力消磁架咩

我依條係西九買500幾 清到無棉咁濟
你可以去睇吓

都有嘅 要擺四五日條水晶先清返咁解
但係天然嘅就咁擺一晚就ok
利申:試過

有無detail 其實點睇得出

我都買左個百幾蚊既晶簇 不過佢賣比我個時都冇講係天然 我就覺得流流地

多謝你先
我之前做保險所以買黎帶
而家唔做了 應該會轉買保平安健康既

咁可以戴碧茜呀

我有條綠髮晶本身都幾綠下但係比我戴到黃左
跟住我咪擺係個養晶簇幾日lor (我有多條綠髮戴所以擺幾日都ok) 之後佢有綠返
我估係因為之前放條水晶係養晶簇唔夠耐 所以消唔切磁 越戴越黃

佢地話係巴西水晶簇 我就信左係天然
不過算啦 我係第二度買水晶柱就冇再用個養晶簇

佢地仲講到自己啲水晶係純天然
又話同行報海關check唔到有問題又乜又物

水晶柱邊度買穩陣？好似好多都係養晶

其實我都係揀返d有少少雜質/瑕疵/共生嘅 唔好太清就ok
我果條水晶柱有冰裂 彩虹光 少少紅膠花水晶共生 所以ok肯定係天然

(我影得唔好 呢條水晶柱其實有幾面都透到彩虹光出黎)

好靚 有無生長紋？
絲打係邊度買咖

Btw我唔係太子買 周圍發掘下其他水晶店可能仲好

有生長紋 係北角買($200)
不過佢條條都唔同size唔同樣 要睇眼緣
本身佢有藍針白晶柱(質素仲靚d) 不過我想要彩虹

介唔介意講個舖頭名 有興趣

以我所知wongs嘅晶簇係天然的 pristxxx我就唔清楚

北角邊間？thanks

講名人地會話我做妹 不了
有好多鋪頭賣天然水晶柱 要慢慢睇慢慢揀 最緊要啱眼緣
再唔係你係ig打#白晶柱 有好多款揀

Pristxxxxx睇過，白晶簇有生長紋

你講得啱，黃水晶助偏財，但前提係天然黃水晶；水晶只係幫助，唔好過份迷信；另外黃水晶有其他嘢可以代替

咁正財應該戴咩？

好多，主流：綠幽/綠髪，另外就葡萄石
更正返：黃水晶係橫財

想買金鈦12mm左右 2k樓下係唔係冇可能 ？

我屌⋯ 太遲入黎已經買左⋯

質素好嘅唔止呢個價

當交學費 我買左都揼心口

點解好似成日都有人叫人去聯合咁

有咩水晶

主要係想睇你要乜 大部分都有得訂

我想買條超7
Btw我想知你賣水晶d貨邊到入 好奇想知

廣東 台灣係主要來源
有時有d水晶係日本赏

有丫 你可以tg 我 再話個價比你聴

想入手晶簇請睇呢個post第9個回覆做吓功課先

果度多水晶舖又識用ig/fb宣傳啫

搵食走開啦

遲左了

白晶/紫晶簇邊度買好？

喊出黎

新手留名
想問下天鐵 同 水晶係戴之前 ，
係唔係要雙手合十握住佢 掌個鐘 黎開啟能量？

我點樣先可以感應到佢地既能量

我本身帶水晶都冇咩感覺(e.g. 超7個啲)
但一帶天鐵手串就覺得暈暈地
算唔算感應到能量

我都唔清楚😂

睇下有冇其他巴絲打可以解答下

有無人去過油麻地玉石市場買水晶

聽人講 天鐵本身能量太勁
唔戴開水晶一時間會受唔住
甚至頭痛

(之前好似講過?) 我戴s7同綠髮果陣手指會有少少痹/刺痛
天鐵未戴過所以唔知

可能我體質問題同埋本身感冒緊，所以唔覺有事

我一d痹同刺痛都feel唔到
點先可以feel到佢地既能量

新手想買s7
想問下呢條定價750係正常定貴？
諗住睇下佢有冇定高價先再去舖頭睇

邊間？貴

多謝你
我唔喺香港啊 所以冇得去上面大家推薦嘅舖頭

如果你想要功效嘅 呢條唔夠密礦 唔值得買
750蚊可以買到細珠dd但係密礦d同晶清少少
如果你純粹覺得佢靚/合眼緣都可以入手 不過唔好期望佢有好多能量

你地有冇興開個水晶tg group討論下？

我未去舖頭望啊
諗住去前睇下間舖頭會唔會定價高
做定個心理準備
想買條有功效 增加自己以靈性同力量
而家咁我再慢慢搵下先
多謝你

收皮

去過唐太度買 係唔錯 講吓價

我都有去

想入手靚嘅橄欖石圓珠手鍊 有冇邊間好介紹？
見到有啲開價2xxx 怕比人呃

有無人買過ig shop the.o嘅水晶？

成日曬自己好多錢

係 但佢啲手觸真係好靚咁
有無人知道係真定假？

新年快樂 拎到利士錢就想買多條月亮+拉長

新年快樂 我都想買條月亮

你想買邊款？ 見d 門市店好鬼貴...

藍月光手串 真係好靚

月亮* 🙈

星期六日去d2place市集睇吓價吓格先

新買翻嚟嘅水晶簇要點處理？

旺中粟米個間係咪好？

用(過濾)水沖幾分鐘先 如果白晶簇就放太陽下曬幾個鐘 如果紫晶簇就曬月光 記住方解石唔沖得水

我有機會去名石買 不過周圍睇下先

之前買s7個陣 賣家話s7會自己消磁叉電
唔洗幫佢淨化 唔帶就咁放係枱/得閒曬下太陽就得
到底堅定流

唔係，一樣要消磁

呢間OK 㗎，不過價錢偏貴

咁用白晶簇定紫晶簇會比較好?
上次想買問佢 佢話白晶消磁 紫晶叉電
話只能揀一個就買紫晶

直接用紫晶都可以，消磁+叉電

梗係白啦 話就話s7唔洗淨化 間唔中消磁都要

絲打咁講就自己決定啦😂

賣個個人教我用礦泉水浸一晚可以淨化
到底有冇伏

唔得㗎攞返佢出嚟啦

搞到而加好驚中伏比人呃左 條s7 8mm 好似500蚊到

係真野嚟既，不過啲淨化方法唔啱

之前睇po見到好多巴絲話呢間依家已經比以前差好多

條月亮石好似愈帶愈少能量愈少藍光咁
但已經晚晚擺白晶簇上面消磁

真㗎？我已經好耐無買啦
最近想買翻條

Maybe可以試下買個紫晶簇比佢叉下電

間野我冇買過，但近幾日追水晶po都見唔少人咁講

有無巴絲知道邊到有靚嘅紫水晶鏈+紫黃晶靈擺 想要細細粒嘅靈擺

唔係隻隻水晶可以掂水，淨化可以用白鼠尾草煙薰/晶簇

想買個手掌size既紫晶洞
有咩途徑?

去廣東道睇吓 我嗰個都係嗰度買

新手想問11mm買左三千頭
有無買貴到 重想去買拉長

平時係旺中經過啲格仔都有見到佢啲貨
好似好劣咁 唔知鋪頭啲貨有冇好啲

呢條488大家覺得抵唔扺

發現up唔到

幾靚

放多張
個簇好多年前了 甩左幾舊中間d位
係咪養晶 係既話都想再買過
麻煩晒大家幫下眼

有棉咁喎，我覺得$2900左右啦

呢張睇唔清，有無張清啲近啲？

差唔多啦 都唔算買貴好多 咁人地都想賺下錢
我果條都係11mm但係就買左七千

可能絲打個條再靚d
我係鋪頭到都見到d 6,7千既選擇
奈何我budget 係3千左右
本身係唸到去名x堂 多人到唔憂做咁
就去左附近d鋪頭買
又見名x堂成日係ig 話附近個d搵人笨柒咁
所以就驚自己功課無做足 比人搵笨

巴打你果條其實唔差 大粒密礦同埋都應該幾閃下 功效應該唔錯
係好似有少少棉同埋顏色暗左少少啫 (呢個純粹外觀問題 唔太影響功效)
三千頭人地係賺左少少唔算食水深 11mm黎講個價唔算超值但係都算公道

我係wongs都係買左3000冇你呢條咁靚

根據上次個價目表 人地名石11mm三千三蚊大概買到呢個級數

所以巴打果條咁密礦其實唔差

我果條

好多紅色 黃色個粒我個條好似無🤔
我係wongs最近個post見到s7晶簇 好吸引
於是我馬上立即去左淘寶淘😂 2百幾蚊，未送黎
btw月亮石買幾錢 邊到買好
Txxxxxx_皇后<呢間，大家點睇

另外重想買一個 紫晶洞

我琴日係名石買左條月亮(中珠size~$950, 呀媽都有一齊買水晶所以唔知實價 )
佢地返左好多貨,不過你周圍格下價做下功課先,我衝動買可能買貴左
月亮石呢d我覺得要拎上手睇下feel下先知顏色好唔好, 所以我冇係ig買 (不過如果ig shop信譽好都ok)
你如果買月亮石記住去暗d嘅地方睇睇d藍/彩光強唔強(佢地d射燈會令到藍光好勁,要暗少少先見真章)
多唔多裂痕雜色(越少越好,如果粒珠帶灰就唔值得買)
希望幫到你

咁我可能見到絲打
我就係琴日去見到入面坐滿晒人
問門口個邊個個女仔
佢叫我去枱個邊問 坐滿晒人重點問

咁啱嘅巴打
我琴日去果陣唔算滿 你行埋去問吖嘛
之前買s7先痴線 多人到

其實s7一千以上係咪正常？
另外我之前係ig見過一間 crysxxxxxxxhk勁多好評 有冇人係到買過佢啲s7
見佢啲好評 啲人講到s7好西利咁。。

新手想問 我帶左黑曜石一排 覺得佢變暗左 浸水得唔得😵

同埋想問唔帶唔要既水晶應該點處理😵😵

S7要高汁d嘅二三千蚊走唔甩
如果要晶清冇棉色靚夠閃大珠應該要三四千起跳
你講果間我有follow佢地ig但係冇幫襯過所以我都唔知佢d S7靚唔靚

啲色好似暗左少少？不過啲礦都幾密

通常都係放係白/紫晶消磁充電比較好
我冇戴黑曜所以唔識保養 不過google大神話可以曬下太陽(兩個鐘)淨化

t字頭嗰間成日扮大牌
之前入過佢個水晶谷基本上啲人都係圍威喂（利申quit左）
啲貨唔係特別靚賣到鬼死咁貴 完全唔值個價
成日懶係益街坊咁話要大平賣 話自己不計成本點點點（但都係貴）
又成日屌啲同行呀客呀擺人上ig
對依間野幾反感吓

係名石堂買左條紅紋石同極品級super 7

係靚嘅 一個二個up自己d S7搞到我都想po自己果條

s7幾mm？

可能係燈光問題
有無好d

我個人無乜耐性
門口塞左陣先入去
我係到等門口個女仔做完野先問
佢又射我去枱個到 毫不在意咁
所以我都嬲嬲地 唔想比錢買呢d服務

我都想睇下貴野係點

我都成日見佢鬧人
以為 佢賣d野係cp值高
原來係咁樣

就咁聽落比我都會嬲嬲地嘅 😅
不過都有機會你要嘅水晶係張枱度 我琴日問要月亮石佢都叫我去張枱度等陣

我果條11mm是咁的(影得麻麻她) 貴左d但係合眼緣所以就算啦
其實想要深/濃色d嘅s7 不過果批冇

邊度買白晶/紫晶簇好？

點既紅紋為之好？有時見到d好多白紋，又有d會話少紋係靚貨

白紋=雜質 所以越少紋越好

越少白紋越紅潤通透比較好
越多白紋(所謂既豬肉紋)就次等啲

好好多，即刻靚咗

新手想問問之前買佐呢條紫晶+月亮石
諗住係幫事業先買
但係後尾發覺每逢帶住個日就會同EX鬧大架
久而久之就無帶最後分埋手
咁我應唔應該繼續帶？
因為我上網check過紫晶對愛情唔係都有幫忙咩？

有時係個人 同 粒石 既能量夾唔到 （i think

因為都見過有d人反映 戴完買番黎既石，件事反而差左，
唔戴就冇事 or 上次買既呢條唔得 但 新買既石又work幫到自己咁樣

姐係都唔建議繼續帶？
因為分佐手之後有段穩定嘅戀情
我驚再帶返又會對呢一段感情唔好

同埋想問下今年屬蛇嘅可以帶咩水晶幫忙下事業同愛情🙏🏻🙏🏻

會唔會係幫緊你踢走個過客
幫你搵真命天子
戴幾日睇下又有咩變呢?

其實都係睇你個人feeling, 如果戴完唔舒服/ 真係每次次戴親都遇到衰事， 咁就唔好戴好過
（你買完有冇淨佬左先戴？ 有冇每日都係戴完之後淨化）

其實都有諗過會唔會係幫緊我

有呀
買個陣佢叫我用礦泉水浸1晚
不過佢無同我講每日都要浸

其實，買晶簇黎淨化最好......
真係唔知用水浸係咪真係有用.....

我個人用白鼠尾草

唔好成日浸水呀 條線會’梅’ 好易斷
可以去買個白晶簇消磁 上ig或者西九個車仔檔應該都有平平地既用住先
唔講生肖，愛情可以揀月亮/草莓/紅紋(硬度低,唔可以濕水)、事業可以揀綠髮/綠幽靈/金/銅髮晶etc...

未試過😂 屋企有養寵物所以唔會試
但好想試下用個d淨化 砅

西九車仔檔唔算平 ..........
同埋質素......
如果本身個人易燥底, 就唔好戴紅紋.....
最好就上網做下資料搜集， 睇多幾間先買啦～

最方便都係白晶簇
但市場多養晶 姐係人造白水晶簇
所以買果陣要好小心 最好搵個熟嘅人幫眼

我都好怕買到養晶 自己個舊應該就真既....（？）
有時賣果位自己都唔識分

我都想再問多d意見先買

最近有問過1間ig shop佢提議我
黃色旺愛情 紅色旺事業
黃色 黃水晶就夠旺 紅色就 超七 草莓晶 紅紋石

咁究竟係唔係真嫁

唔該晒你地

點解燥底唔好帶紅紋？

我都驚
自己又唔識睇

黃色通常唔係旺愛情wo..........不如你上網睇多d啦

好多人反映戴完紅紋係會燥左，所以有d人會建議戴多條月亮舒緩下.
BTW, 我相信呢d點都借有少少因人而異

調轉左
一般紅/粉紅色愛情 黃色財運事業
黃晶就唔好買啦 市面上多數加工

百零蚊一舊晶簇仔算係咁 佢應該平過旺中/聯合/新浦崗既 但都有人話佢個場啲能量唔好 睇下想抵玩定追品質
都聽過人地話會將紅紋同月亮一齊帶 等個人平靜啲

普遍都係綠色系列既水晶旺事業
黃色多數係財
想全包就超七

新手想問下呢兩條月亮石靚唔靚？
從來未戴過 唔識分...

請睇本post第9、10回覆

想問有冇人帶過月亮石，我嗰條冇以前咁透，但藍光冇影響係咪要浸下水？

近排買 13mm 有冇巴打評價下

濕水會令到入邊裂多d搞到冇咁透 所以唔建議浸水淨化

密礦但係多棉 顏色可能燈光問題暗左dd 完

所以放返白晶簇就可以？

係呀 唔好再濕水啦 洗手都避免整濕佢

謝謝你 新年快樂🥰🥰

有冇人帶喜馬，最近新買，帶左半個月

新年快樂

銅髮 14mm 正常價係幾多錢？

名x堂啲綠髮好似唔錯 呢條8xx 就咁睇有冇伏？

呢條起碼都10mm 或者上
仲要貓眼綠髮一定唔止8xx呢個價
8xx 應該系指細mm最平個啲
Btw 揀得出黎影既一定咁多條入面最靚仔既
如果佢呢條8xx可以狗衝去買

應該係按重量去計錢

新手想問下 如果財運同健康等全方面既功效
係咪戴銅髮晶會比較好

另外一問 大家會係邊到買水晶會比較抵同埋係正貨

唔該大家

草莓晶應該點保養？
我嗰條好似越戴越暗咁

放晶簇，白鼠尾草煙薰

新手求賜教，朋友送既，可以一齊帶嗎？係米海藍寶？

想請問隨左s7之外
如果想要姻緣同健康既話，
買極光23？花幽靈？
定買拉長石加月亮石會比較好

帶過s7上手，好似太女仔

買左條金髮晶 $250 係唔係差唔多？
第一次買水晶
平平地試下
見到你地post 啲月亮石藍光反晒光，好靚

呢個月先新入坑，已經買咗一個細嘅白晶簇同一個大嘅白晶簇，再買咗條紫龍晶、超級七、藍月亮、黑曜石同黑髮晶

補充返大部分係晶之緣到買，想知有無問題

拉長月亮👍🏻

晶之緣d水晶冇問題 只係會貴過出面啫

佢哋叫我唔好將黑曜石同埋黑髮晶擺埋同其他水晶一齊淨化，其實洗唔洗

我未聽過呢個講法 不過我冇戴呢兩種水晶所以唔太清楚

可以 但係兩條都係平野
一個係貓眼石$100内有交易
嗰條應該係海藍寶 但比較劣質

月亮石浸唔浸得水淨化其實

千祈唔好浸! 月亮石入面有好多微裂 如果濕水會裂多d 外觀會冇咁透冇咁多藍光

本身戴左條青金石成4，5年
平時都冇乜點樣望佢
聖誕果期望佢都無咩事
係最近唔知咩事心思思想買多條
尋日路過間水晶舖攞返佢出黎同人對比果下
我就知道佢差唔多到盡頭
果間舖果d仲要唔靚又貴
之後去睇2間
就算ok靚11mm都要成2仟一條
請問一下
有無邊度有無加工既又正常價既推介？

我呢條係寺廟買
係咪綠幽靈黎？
我見人地綠幽靈好似唔係咁既色咁

打燈+近鏡，唔該

得唔得？

呢間晶簇買唔買得過？

戴左黑矅好耐 之後買左藍虎眼戴左手
係咪無衝突

S7 藍髮 草莓 黑耀

藍髮好似好少見，可唔可以影近照睇下

草莓買幾多錢
好大粒

498 11.5mm

咁如果買拉長同月亮係咪去名x堂好
定去wxng？ pristinx
Buggiest 唔係好多，麻煩哂

睇唔到藍色

冇話邊間最好。要你自己岩眼緣

有冇巴絲打 有帶開 黑髮晶 or 黑魔鬼髮晶？

其實2樣既功效係唔係都一樣

有冇巴絲知道邊度有水晶訂製
網上面搵果D驚比人厄
有冇邊間推薦?
我想打磨一粒做特定形狀當吊墜咁帶

係綠幽 但滿礦咁解

藍砂石 算唔算水晶，旅行見到靚就買左
戴左幾年了

有冇人覺得超七係炒到咁貴而唔係罕有先貴
明明咁多貨 講緊真係靚既級數
個價可以比得上甚至高過少見有靚野既石種（碧璽、拉利瑪、舒俱來、紅紋.....）

我有條拉長無帶過 原價賣返比你

想問下依條係咩呢？

巴打都係自己戴番啦～

未帶過水晶 想試下
想要姻緣同事業應該帶咩好？

你地d s7好靚 搞到我好想買番條靚d既
我呢條普通野

想問呢條值幾錢

80-200内

想知呢三條值幾錢，帶咗都好似冇咩改變咁
同埋條s7想放多幾粒出來，放邊粒好？
請問有冇人知？

似係花幽靈

ching 搭單問埋
滿礦係好定唔好？會唔會貴啲？

滿礦係平野黎 最緊要合眼緣 冇話好唔好既

你呢條我都覺得靚

戴s7嘅巴打有冇越戴越燥底?
我戴s7之前冇咁易發火 近排連呀媽都話我火氣大
跟住我就買左條月亮石諗住中和返
其實咁樣啱唔啱?

(啱啱唔想做野隨手影)

你條月亮邊度買？藍光好強好想要

好似有
我都係近排帶s7
又係燥燥地

可能係能量太強個人未習慣

係名X堂買 呢張相我係書枱燈下影 可能因為咁 藍光同顏色會勁d 🌝

戴左個幾月都係燥 未習慣到 希望月亮幫到手

唔該哂
最近行咗幾間都睇唔上眼
可能要再搜索下

最近學緊 每粒既礦物多先係靚野

有冇人知水晶柱消磁好定水晶簇好
想係淘寶入手水晶柱

Zen studio 有冇人買過

求教，邊度買到真嘅紫鋰輝？

上網睇見人話s7唔洗淨化
咁淨化左會點

我用水晶柱 感覺唔錯 淨化到又方便

我都淨化左先戴 冇事

睇你想買平軟貴先

我都想試下淘寶買
不過驚多假野

白水晶柱應該少啲假掛

筆直5-600左右
學生新手冇乜錢
Btw女仔帶左手定右手

8-900可能幫到你
因為紫鋰輝係算稀有既石頭黎

紫鋰輝 唔透/少少透 150-400
個價可以差好遠

想問下s7同碧璽邊樣好啲 上網睇兩條嘅功效都係比較全面

有紫超七同草莓超七，整體冇乜特別感覺到轉變，心情好似好啲？
有冇巴絲會研究埋每條鏈嘅能量強唔強？
我無感

想買條可以吸收負能量同助學業既水晶
有冇巴絲幫到忙推薦下
白幽靈同白髮晶邊款啱啲

有冇邊間鋪頭推薦

價錢真係差好遠
我見好多IGshop都係呢個價錢

唔敢話推薦 我最近都幫緊屋企試下放上網賣下 有興趣留tg傾下既可以😂

想問下呢條咩嚟

金髮晶

算靚月嗎

想問下紅紋係咪會幫助到同女朋友關係？
另外有人話天鐵太勁，會影響同女朋友關係，係咪真架？

有冇巴絲開店？
想研究下入貨試下做外國市場
同埋有冇書/資料可以睇下
想介紹比鬼佬

外國都有市場架咩

應該冇乜
想知批發同店舖賣差幾多成？

IG好多鬼佬鋪頭賣水晶

有無名睇下？
發覺佢地都玩水晶
但係家居裝飾類較多

其實點睇粒石多唔多礦？

我之前自己買左本 二手書 學左好多野

最近新買

戴左右手係睇水晶種類

有冇書名?

主想要想學點分天然,養
點叫好點叫普通
之類

呢條係唔係好普通咋？

$400左右？

普通，不過幾清

小髮金髮晶

普通黑拉 藍光唔多

冇乜書會教白晶呢D級數嘅真假
高級少少嘅半寶石都會教嘅
主要睇內含物 搵特徵
但主要都係要自己睇多D石

睇完樓上巴打張相我諗pris都係
之前唔識 求其入去買咗
細細舊 擺得一兩條 仲要好貴唔抵買

本來搵d舖頭仔同老闆吹水學下
但發覺好似個個講d野都有出入

個d咩效果唔講啦
呢d信仰野
淨係點分真假都唔同

種種石都有少少唔同睇法
先講白晶
分真假同分天然定養又有少少唔同
例如養晶只係用人工方式去模擬返個晶體生成
所以養晶都係水晶 有晒天然水晶嘅光學 壓電性 硬度 結構等
但都有少少分別 如生長紋嘅角度之類(好似係)

我個人會簡D有內含物嘅白晶 因為養晶目前技術做唔到有內含物
但有內含物又唔一定係天然
養晶都有可能有養晶獨有嘅內含物
以剛玉為例 人工剛玉可能有粉狀內含物(冇記錯的話) 果D內含物係養果D化學成份殘留物/冇變晶體嘅元素黎
所以都係果句 自己睇多D就會識

單純真假 唔計係養定天然嘅話 因為摸得多
基本上摸上手就知

實物肯定冇咁藍同咁透

奶油體嘅強藍光

加多$400到 就可以買又透又藍

好似好清 係邊到買？

巴打喺邊度買？我都想平價入手月亮

差唔多

Ig shop

正常，價錢反映質素

係貴，但係我睇過無問題
請睇第9、10回覆，睇吓點分

我覺得400難買到呢個質素啦 名石堂呢個質素都700幾
Ching有冇link可以pm比我😭😭

S7清唔代表優質，要晶體清得黎多鑛先係靚
不過喜好人人唔同，自己鐘意就得

唔要既水晶應該點處理好

報到 月亮石

幾錢邊到買

新手想問呢條作用係咩

月亮石（MoonStone）可平伏煩燥的心情，潤滑感情，是解決情侶紛爭的晶石。
月亮石乃愛情石之一，有助提升女性魅力及柔美本質。
月亮石幫助個人舒適地入睡；月亮石還可調節人的飲食習慣，達到減肥功效，還有美顏之效。
月亮石散柔麗光輝，幫助護膚、明眸、護髮。此外，月亮石有助吸引異性，增進情侶了解對方，令感情更融洽。
月亮石助您增加自信、幫助成長、鎮定情緒、吸引愛情、擴大心靈視野、使人心情開朗。
月亮石加強個人的第六感及開發靈性，抗抑鬱，可治療失眠。
月亮石可增強第六靈感，亦是戀人之石，有美容作用。
月亮石可舒緩經前症候群，幫助安胎、助孕。

個人黎講最緊要係好睇
唔好睇點會信呢

同埋有冇用, 個人就覺得係自我催眠
自己都懷疑有冇用,
咁就不如唔好用

有冇分男女架

信則有 不信則冇 戴得就要信

應該冇咩半寶石係話男性唔戴得

s7買咗around 1600, 條月亮石都 700

求點評，有少少好奇係唔係純天然同埋值唔值呢個價，感激巴絲

求大家幫幫眼睇下天然定養晶

同埋佢有啲三角形紋咁

仲有啲得意既稜面

有冇人識睇 靚唔靚

紅圈位置似係生長紋，如果唔似加工出黎，70%機會係天然，因為件嘢太崩

上面係金髪晶？

因為外國網買，買個時無留意到件野咁多崩位

同埋佢好重，成5磅

我買個陣個人話係鈦晶

清到無嘢咁就唔叫鈦晶啦

白晶簇同晶柱有咩分別？

金髪晶

金鈦晶

高功率火牛同奶媽(行動電源)嘅分別

okthx 想買個細細白晶簇 有冇話邊間好
淨係見頭幾個post話唔好買某間

各位巴絲，請問呢條鈦晶靚唔靚？
值幾錢左右

太細個唔會夠力，手掌咁大會好啲，水晶小舖ok，有一舊養晶樣本教你分，不過價格偏貴，都係嗰句睇眼緣

靚
幾大件？我估$1200，有比例再調整

因為我得一條月亮石 而且無咩位放太大舊嘅

買左條紫水晶保平安 唔知有冇用

37x10mm 重7.22g

價格上調至$1400-$1600

我有朋友話值3千左右，真係唔識睇

睇相好難估，話唔定你朋友啱呢，我又唔係做估價

。。 咁我個條係咩？

金髮係一條條不規則
金鈦係一執執好似板塊咁，顏色金啲

金髮都可以好順髮
你個條係無咩髮既金髮

s7點先叫靚？
我見有啲好多礦，有啲就好透
但價錢差唔多，實際係邊個好啲？

如果想要類似咁，價錢應該幾多？

呢種級數大細參考價$1000-$1800，你可以問問賣家

時尚呢間水晶店真係好貴

呢條s7 ok嗎？

想放依條

budget 有限就揀底清啦
觀感上靚好多

粒石"賓"咗點先可以抛返光用1000-3000-5000-7000砂紙磨完都係霧面

地鋪梗係貴

金髮普通嘢 摩根唔錯

底清即係平啲？
我見#343個條都要1000

睇錯，係$1600先啱

摩根石點睇靚唔靚？係咪有分普通同冰種？

冇乜黑点就最好
透嘅當然係被較好 但呢條以實色黎講還可以
我覺得拆左再排彩虹靚d

底清應該值錢d 貴d
揀靚S7你主要睇4樣野: 礦要多 晶要清 顏色要鮮同閃
如果budget唔多,晶清緊要d. 有d商人將棉多嘅s7當係密礦咁賣(因為實色d), 但其實棉越多粒石越唔值錢

有無好介紹？

明哂，唔該你

大家又點睇呢舊？

呢個白晶簇真定假？好唔好？

似係天然

養晶黎

都睇唔清細節位，點知真定假
請睇第9、10回覆自行判定

買左3百幾

係ig睇緊啲摩根石
發現有兩間店賣條鏈一模一樣 連張相都一樣
都估到係淘寶㗎啦 一search果然
驚蝕錢就唔入貨住 等有客先上淘寶買 賤過鬼
大家小心啲

你講完我先發覺呢間都有一樣
我仲幫我呢間買左條鏈
都唔知會唔會假

白間簇係咪唔岩放係房？
平時勁少失眠 琴晚放係房就失眠
今日即刻放返出廳

白/粉/紫晶都可以放房 失眠未必關舊水晶事

唔放床頭就無問題

已經買左條黃水晶 可唔可以再買條綠幽靈

我唔識PM
有咩方法可以俾link你

呢個點睇？

有共生水晶 應該係天然水晶 可惜個尖端崩左

月亮石新戴幾日就開始無咁清 點解

有冇巴打係深之都個間買過

白晶簇有咩好推介

拉長石 轉運
藍虎眼 增加勇氣實踐目標
希望佢地幫到你

大家覺得呢條超7點？值幾錢？

我都覺得係有關係，我之前放床頭櫃
訓左落床仲係咁諗野
後來睇返，白晶係會令頭腦清醒d
之後放返近房門口，就好好多

係Y

主要睇你鐘唔鐘意嗰款晶 睇岩合眼緣先買最好
以8mm計 拉長$3xx 靚藍虎眼$3百頭 绿幽睇你要咩質素 $2xx-$5xx
我有賣開 你tg 我都得

你咪撚再係度搵食得唔得？轉左個名以為無人認得你？

值幾錢到？

我放白晶柱係床邊 睡眠質素都ok
人人唔同掛

大家過下目

唔係封住，係驚個尖尖吉到人

去聯合睇吓先啦 或者星期六日d2place市集

新手想買黑曜石 請問邊到門店買係最平 追過post好似有巴打講過200-300左右

金曜石係咪好過黑曜

雖然只係想當買條飾物帶下，但睇到金曜石可以招財 我就唔明 如果帶金曜係右手 咪帶走左財 帶左手咪吸衰野

500內（鬆手）

前排買左條s7
想請教下s7到低洗唔洗淨化
同埋睇下我有無被人昆, 我買個時打埋折用左1000

昆左啦係咪時乜 定係晶乜乜

cheap嘢

另外想買條月亮
有冇介紹

晶XX

講得有折九成係呢兩間架喇

喊出泥…諗到個1000蚊都肉赤

少個零就差唔多

想問有冇人係the one Jewellery買過？
見佢啲頸鏈幾靚

同埋想問淘寶買可唔可靠架？我見佢影啲月亮石都有藍光

買左成千蚊
睇唔睇得出真假架？

咁你又過份左少少
折完再半價啦 人地都要賺

邊有咁多假 最多係冇咁靚

黑碧西你地點睇？

有冇師兄師姐估下價 睇下有冇買貴到

新手入黎

最近是非纏身想帶啲助人緣同擋小人
睇過好似粉晶同黑曜最啱？

上網搵左好多間但都好似好壞參半
亦都唔敢求其是但一間

請問咁多位有無邊間推介

講左個cost出黎 300-500都合理

戴開粉晶都爛桃花
人緣的話，親情、友情就紫晶，愛情就月亮石
擋小人，黑曜石OK，budget多D可以買黑髮晶（個人戴落覺得黑曜都夠）

彼得石同藍虎眼石係咪差唔多功效

唔該曬巴打

人緣係關於工作/有合作性質嘅人 同埋 同愛情
咁樣係咪紫晶適合啲

呢條值幾多

另外見到摩根石又好似啱我需求
想問下究竟邊隻好啲

紫晶人緣都有包括朋友、親人、同事，但係愛情方面幫助普通，但係好common，好多人都有戴

我十一月中入左條s7, 係燥底負面左好多，琴晚先同老婆嘈幾句又打交。我額頭俾佢打腫左

想問晶XX啲水晶簇係咪全部都係真野
依家係店到睇緊

邊間？

晶X緣

佢啲水晶簇我唔鍾意，個人覺得

今日入手，大家評下值幾錢
紫鈦

你買左幾多錢

成千蚊

成千蚊就一定比人水咗 唯有當交下學費
無咩礦之餘晶體差 絲打係邊買

呢條不了
月亮去太子/新浦崗/上ig睇

你有無淨化？

爬文唔該

呢啲質素，個價除5都會諗吓做抽獎禮物

想買條10-13mm既金髮或者金鈦晶
幾錢左右先叫合理

朋友介紹 咩都唔識衝動就買左

香港買200-300差不多

岩岩問老細影D極品，開心share下

好貴，睇下就算

點睇

好似好靚

旺中個2間o唔ok?
新手想買

我年三十晚個日，用碌柚葉水洗左塊小晶簇同兜白晶紫晶碎石，然後放左條s7 上去一晚，咁算唔算淨化?

基本上碎石係無用,另外晶簇太細都未必夠力去淨化S7,咁可能你未清負能量,可以試試戴條黑碧喺右手

我暫時得黑曜，可以用黑曜頂住先嗎

有冇人聽過銀曜石 幾錢左右
想知香港有邊間鋪頭有信譽 今日行過幾間 靚少少嘅金曜已經三舊幾

碌柚葉應該唔得 我諗住遲d買鼠尾草/閃靈鑽大淨化d水晶 🤔

係咪2000up？

Iherb度我都訂左鼠尾草

晶簇似養晶囉

覺得呢舊係咪天然晶簇？
想買過呢一舊

要睇清d個底部先確定到 佢隻手同個底座遮住哂

個底要點先算天然 ？

值幾錢到？入門黎講算唔算ok

點解咁多人鍾意超級7

唔止

點解咁貴

細珠應該5、6000，大珠過萬

金髮晶 大珠大概幾錢左右先叫合理價？邊間有信譽好

個底如果有好多尖刺 拮手的話 好大機會係養晶
如果冇尖刺 (當然要配合其他因素) 就有機會係天然

新手係淘寶買左條s7
大家點睇？
晶體唔算清，有棉，但我鐘意佢夠深色

準 仲要係成本，鋪頭買應該2-3倍價

Ok la 最緊要你中意 xd 買左幾錢?
就好似我中意晶清礦物夠多夠閃咁 各有喜好啫

買左550人仔 ~10mm
而家想買啲幾粒靚既單珠再串靚啲

10mm多礦 個價ok
中意深色嘅話呢條好正下

冇底既相，就咁睇似唔似天然晶簇？
不過唔知點解橙橙地色

其實擺落去會唔會整花串珠??

點解淘寶直播可以咁平，但香港賣到好貴

人工
鋪租
開支
貨源集中

呢舊係養晶定天然？200到

你同一個大陸人出緊果份糧都唔同上面三幾千人工都無得比

有人送咗喱兩條俾我，一條係粉晶一條係咩嚟架？同埋條粉晶好似好混濁咁，可以點保養呢？
利申：唔熟水晶

好似係啲細金舖先有

原來係咁
巴打做開gym?

職安真漢子開工小心啲

我指小心工業意外

新手想買S7同其他水晶鏈 想問有冇邊間推介

想問邊到買?

我想問呢條超7 值3千?

超7咁多人吹奏既

睇上面見倒巴絲話去新蒲崗買，有冇間野地址

呢間野我都想去睇下

係咪新蒲X日月X水晶屋
價錢唔知算唔算平， 但店主好有料 佢有DGA 、FGA、 GIA 嘅鑽石寶石鑑證師文憑， 佢仲係一位國際性寶石鑑證師專業文憑嘅導師， 所以佢一定係好識嘢，一定唔會賣假野 ??

新手想買，我想問呢幾條超7 邊條好 ，同埋個價值?另外會唔會有假

有間p 字頭會賣s7，我買貴左野

係邊架？

係咪叫碧粹

店主好nice，但有少少貴

我想問7A 超7 10-11MM 通常咩價? 男仔戴得?

邊間黎
6k-8k得唔得 大珠

3k都未必得 幾mm黎

8.5mm

3k都算貴 咁細粒
3k俾多少少買3圈6.5mm頂級都有

想問有無人去過廣州荔灣批發？
想問下知唔知星期六日開唔開

難D 香港門市都無可能有呢個價

你呢間邊到黎
我上次上深圳搵 執哂粒

知唔知廣州多定係江蘇多
我都想搵次放假去行下

我都想知，但諗住廣州可以即日來回就去下先

廣州

係咪都多靚貨
有冇香港買7折左右

睇人，新手/後生去都有機會比人劏 不過平過香港就肯定

呢條超7 2千8 去唔去馬？

10.5mm

儲錢買條真係靚既好過啦我覺得

唔會掛 我大概知香港咩價 打個8折左右就差唔多
最主要係靚貨係咪多過香港姐

想問呢2條算唔算好?

其實呢 呢到唔係只係問超七
唔係話唔俾 但呢排多得濟
問有無賣貴另計

明明前面有人講過點樣簡超七
最好清底，多礦
無乜budget 一千以下就簡清底先

你俾咁多相 實物無ps就話幫眼 講下好唔好
比張光度咁高既相 同實物實唔一樣
幫你簡 你拎到實物 覺得唔岩 會入我地數
而且你點保證我覺得靚既水晶 同你覺得靚既水晶一樣？
正如朋友覺得紫龍晶靚 但我唔覺得靚
審美眼光唔一致既問題 無得嘈

建議：
落水晶舖睇下靚野 望下邊d款岩你
睇下清底 多礦 定棉底岩你
想淘既 問客服要下個手鏈既片/更多相
再落決定

其實淘完運到落黎 係咪同一條都未知啦

大家都3k左右 下面幾張圖好似呃得下人
最緊要問佢拎多d圖 呢d打哂燈 到你拎到實物時會覺得差好遠

你條月亮好唔得喎

底清密髮順髮夠金

三年前買左條粉晶一直冇戴放喺到，衣家想戴返個店主話over半年冇淨化會變白，唔可以留。
係唔係真嫁？有冇方法可以解決？

佢想你買過條啊

咁有冇咩方法可以解決？

你有冇晶簇 可以擺返上去消磁就得
或者用咩聖木呀 鼠尾草都可以

想買個白晶簇放到兩條水晶， 正常應該幾錢？
同邊到買到唔係養晶

我都想知

另外如果唔買晶簇 邊度有碎水晶賣？

想知拉長石點先叫靚？

買紫晶簇好過啦

零知識
想問有冇咩水晶啱孕婦戴
上網睇話石榴石ok?

碎石係唔係要買返同條水晶一樣嘅石？
例如粉晶買返粉碎石

我都想講成日都見討論超七好悶

但唔係要消磁 再用紫水晶充電咩

冇晶簇呀，我上網睇用水/放雪櫃消磁得唔得嫁？

最好唔好
一來雪櫃本身又擺肉又呢樣個樣 草左好多 “穢氣”
浸水都唔太建議 本身啲水晶就算打磨得再好 都有好多眼肉睇唔到既罅隙 浸得越多 可能會令條手串越無光澤 其次係條橡筋線好易梅
你可以買碎石既 但始終打磨過 隔幾個月就要換一次
想買平啲既晶簇可以去西九/玉器市場睇下冇

Thank you！

咁我想問消左磁之後條粉晶會唔會變返唔白嫁？

就算係同一條 都未必覺得好睇
太多相好睇 但實物麻麻既淘寶水晶
所以記得要睇埋評價！
咁樣交左唔少學費之後
自然會搵到相同實物幾乎一致既店家

搵到一間淘寶賣高級金鈦晶 幫手睇下信唔信得過

新手想去名X堂買條草莓晶，想問下點先為之靚？

呢D算唔算底清密髮順髮夠金?

水晶x舖？貴夾唔抵

上面千8果條唔係 果條值唔值？

好靚 好貴

邊條令

1800/3000/2630都幾靚

利申 唔識

唔算

覺得呢個晶簇點？

千8個條髮最小 其他髮多啲但晶底好濁

咁呢條應該係高質既?

話說我男朋友前幾日好唔開心 經過水晶鋪話見到佢覺得好靚就買左 但連係乜黎都唔知 上網搵過叫唔知乜乜石 但睇圖人地果d係好透徹好靚 男朋友個條好似好假咁 有冇ching識幫手睇睇係咩黎 有咩用

搵到個名叫蘇紀石/舒俱來 但又唔係好似我男朋友果條咁 有冇人知咩黎

然後前幾日佢去拜山 拜完見到希賣水晶又買多左條 又係唔知咩黎有冇高手知係咪黑躍石我認知既黑躍石係光面
同埋男朋友話呢條唔洗100蚊 係咪寺廟入面買會平d功效係咪一樣

淘寶直播係咪電腦睇唔到想睇多陣但俾佢霸住部電話好麻煩
個網頁版又弱智冇得search主播

我想問呢2條 $3100會唔會太平似假?? 我見佢幾令

呢條值？$

似堅野

有冇人答我

你估呢到係telegram會有人秒回你咩？
等下啦

係堅嘢

幾mm?金鈦黑底效果唔可信，問佢上手圖

懷疑係旅行見到人撞車重傷，所以

黑矅石 黑髮晶 天鐵都得

呢度變哂做問價區....

咪亂買，唔岩你命格隨時仲衰

有條天鐵但生銹 可以點做

11MM 金鈦黑底即係咩? 佢話條水晶係個廠到，未有實物

邊條順髮

係咪背景黑底

係咪沉香木嗰啲呀？
用雙手搓下會有木味

大家覺得哩幾條超7如何？真唔真？

Yes

咁揾條黑碧璽戴啦，晶柱淨化用

邊有咁多假野 呢d幾百蚊普通貨仔啫

超7點先為之靚IG邊間d s7靚？

我覺得呢條靚過上面個幾張既金髮同金鈦(上面如果要7千蚊應該有更好既選擇)
假就應該唔會 假既金髮金鈦 睇落係條條髮絲一樣樣咁(好似係)
起碼望落去算順髮
但有機會用橙色線托起左隻色睇落會金啲

好奇一問有無人有薔薇輝石？
係香港比較少見人有或者見人賣
我有啲興趣想買返條

有 之前Wong’s/tq/cp都有薔薇輝

我未試過淘寶買水晶所以唔清楚
但最多假既應該係碧璽 黃晶 天鐵綠隕個堆
不過一圖一物係最好 可以問賣家拎多啲圖睇下

紫紅超7有咩分別

岩岩接觸
想問條摩根石
想問下點先叫靚?

我有一條大珠，淘寶直播買

淘寶質素點？我基本上都係親手feel下先買

淘寶都有分2種,直播買好過剩係睇圖買,最少多角度睇
咁當然親手望係最好,最少無左色差呢樣野

有無人分享下

無呀 追返之前既post啦
之前講到口臭

我真係未試過淘寶買
但見到幾平下，有時都睇到心郁郁

其實香港尤其IG都唔少係淘寶度買貨再轉賣,如果想買D平既可以淘寶試下既,唔熟既貴野都係親身買好D

咁我都知既，其實我都無乜係ig shop買咁濟
我個啲都係搵個幫我睇開塔羅既人買
佢啲貨我都係睇完實物我先買

新手留名
想問點解時尚啲水晶賣咁貴？係真係質素唔同定調高黎賣

想問下呢條超7 10MM $4300貴值唔值呢個價?

同埋呢條10.8MM $2500

新手，想問呢隻係海藍寶黎？質素如何？

呢粒5xxx$

有d貴但我會買 果兩粒共生礦正呀

呢條幾閃 $2500 有成11mm 我ok 😂

想問下共生礦係邊粒呀?

咁不如一齊去睇下? 你鐘意呢條多過貴果條?

幾靚呀喱條，10.8mm黎講2500都好ok

我個條7.8mm買左2588
本身都想買大m數啲
但又真係一眼就睇中左喱條

係咪令過4千果條? 但係絲打話有共生幾令

我都唔係咩高手，我諗我要見到實物先比到意見
通常我都係望一眼覺得邊條吸引就買邊條

我自己中意共生啫 2千5果條都好ok ah

你呢條好令 邊到買架

我搵我個幫我占卜開既朋友買既
佢都有開ig shop，不過我就係去佢工作室睇實物之後先買
你可以上ig睇下

真心非打手，幫襯左佢好多條水晶都好靚又好夠能量

覺得值幾錢？

4字尾-5千?

3千1 得唔得?

呢條係邊到買架?

最鍾意係摩根同月亮石

另外呢條s7睇返起Taobo買300人仔都唔洗，
唔算好靚但大粒同抵

3千尾

得紫同黑?

想問下大家覺得呢座紫晶簇點? 今日晏晝想再諗下買唔買,點知岩岩再睇已經賣左

咁貴?
不過晶體好清

呢條上次見到
晶體差 但1000

[member]
依條綠幽靈值唔值$600[member]

叫咩名??

珠寶展入邊冇睇名

有冇巴絲知道黑髮晶應該戴左手定右手? 主要想去病氣

條摩根幾靚

黑髮晶戴右手

右手

想問下巴打
拉長石要戴左手頂右手
利申 巴

係呀

分享下條紫光拉長

右

條摩根好清

之前見cryxxxx_hk個你問我答話可以戴係左手
好亂 我應該戴左手定戴右手

一條2980 一條3180 點睇

左入右出 睇你想要咩功效而決定
Btw 成日覺得呢間吹水吹得太勁

想問新買左條S7番黎點做淨化?

幾多MM架

8mm

po返條舊野先，買左一條就無買過

變白
粉晶有d染色 擺耐左咪甩色

咁多人講名石 好靚咩

透 透到可以見到線

左啦 右通常黑色

新手想問下邊到買水晶比較高性價比 Thanks!

太子天然啦

綠幽事業、金髪財
唔想俾人水就自己做功課，多睇多比較，自然會識分質素好壞

綠幽 多勞多得
綠髮 事業順利
都係招正財

愈睇愈靚

摩根邊間買

新手最近想買條深灰拉長石，想請教下係咪愈透代表品質愈好？

下面個條 綠髮？

因為日常工作唔方便所以買鏈未必可以長帶住，有冇推薦嘅鋪賣可以好似吊咀咁掛頸嘅水晶新手上路求指教

花菇啲嘢真定假？我想買嗰到啲靈擺

淘寶淘水晶5怕假？！咁有冇介紹？

滴膠黎架喎仲有啲水晶超劣 落曬filter都見到級數低

花菇係一個百分百既神棍

大家對超7咁有興趣，咁佢既原石又岩唔岩睇？
網上圖手指不是我

鳳凰石 唔知點解影到咁

請問各位，呢條係咩水晶嚟？

紫鋰輝？

我幾年前買的，果陣一見到好靚就買咗，所以無問到係咩水晶嚟。
擺低咗幾年，想拎返出嚟帶…

x衣草晶？

大家喺邊到買開水晶？點樣消磁？

岩岩買。黑髮晶。

你呢舊係極光23 唔係s7啵

二百幾抵唔抵？

天鐵唔洗(就算淨化都唔好掂水!) 不過我會將手串每晚放白晶柱消磁 間中先放係紫晶洞充電

咁黑碧璽要唔要淨化？

要

用白鼠尾草淨化方便好多

新手想問下其實水晶有無話最多戴幾耐 啫係戴得耐會唔會話無曬能量 或者會越戴越暗/混濁 要換過條新嘅咁樣

呢條好靚
邊到買？
睇落都唔平

呢條$2200折左 係荃灣到買

Black kyanite

咁平？
抵買喎

我見過黑躍石有光面
亦有瓦色面，瓦色面果d叫磨砂黑躍石(你張相嗰隻好似係瓦面

新手想買條摩根石當手飾帶下
想問有邊間推介？
同埋上網見到有啲百幾蚊既好平
唔係真水晶帶左會唔會有反效果？

唔好意思想再問多少少 因為堅新手
絲打係邊度買開？同埋揀晶簇有咩要注意？
因為唔識揀 驚揀左假野/唔靚既晶簇

新手留名，早排係名石堂買左條銅髮。

遲左入黎，唔知有無中伏

想買條黑曜石俾男朋友戴
佢真係好黑
有無邊間好推介

呢個係幾多mm

我係ig shop買架 冇話邊間好d
我都係做下功課認下真晶簇係點樣 睇下邊間信得過 價錢合理就買
其實唔好買養晶同埋揀d完整嘅水晶(唔好崩)就ok
天鐵唔淨化都ok 冇咩所謂

師兄你條銅髮順髮兼貓眼 質素黎講唔伏
你冇講幾mm同價錢 我就真係唔知抵唔抵買

7.5左右

各位呢條8mm 拉長 $588 買唔買得過

淘寶三百內有找

好差？

我淘直播買 8m+彩光 同張圖一樣強光
晶體我你張圖睇唔到透唔透
我買左160港幣

邊到有令既藍虎眼買

戴左之後 有咩改變

新手入面,3 舊水買左呢條金曜,ok???[i另外想問埋係咪買舊晶簇淨化,消磁同淨化同一樣野黎?mg]

貼多次

以我所知應該少白點個眼正中就係好？唔買金貓眼？

btw有冇人玩過黑銀鈦？

新手嘛,本身我想買黑曜嫁,但佢話金曜仲勁d,我都係諗住除下d 病氣,擋下d 衰野咁,好撚運滯呢排

我成日覺得e D野冇話勁唔勁，佢賣貴D個條未話勁D，D人睇落金色就覺得可以招財未又可以賣貴D。 以中國傳統應該愈黑愈正氣愈吸得好

睇左網上消磁係用粒鹽,一個月一次就夠,晶簇係咪都要買埋? 另外我擺近d 電子產品又有冇問題??

太子聯合間水晶小店個人覺得ok
幾年前買過幾舊斑彩螺好靚

水又得鹽同晶簇什至有人話曬太陽都得，個人認為反而最緊要睇下個方法會唔會整壞條晶

黑碧璽啦，黑矅啲人當垃圾

最安全係晶簇同白鼠尾草煙薰，因為有啲石唔可以掂水，鹽同陽光有機會破壞晶體同令水晶退色

話說我之前有條黑碧璽, 個鏈墬係勾玉咁既樣, 有日突然斷同左, 唔知係咪幫我擋左啲野
我阿媽諗住用AA膠痴反, 定係一定要換左個鏈墬?

我買過一次
返到屋企即刻爛左

話說我買左條月亮石之後, 好似幾work, 因為我嚴重偏食, 所以有啲便秘, 帶左月亮石之後竟然好左好多
睇下今個月會唔會準時黎m先…(我平一時一向唔準時, 試過兩個月先黎一次

係ig見到紅色既超7
[img]
]
7.6mm, 4千幾, 訂問買唔買得過?

新手第一次買黑曜石試下
想問下淨化用個啲碎石同條黑曜石放埋一齊就得
同埋唔知點解有幾粒好似好透有啲波子feel咁
想問下係咪姐係要淨化

透啲地方好似話係眼, 你電筒之類既強光照下佢

晶簇我上鬼老網買多

你去Etsy search

我訂左有10-15舊黑碧西，總共兩磅重，到貨有興趣既朋友石以俾舊你

可以

到貨先，4月頭先到

多謝你

記得提我

你應該要帶紫龍/紫晶

係名x堂買左條魔鬼髮晶，上網睇好似好小人戴魔鬼髮
揀佢係因為想買條旺財，但又唔想買條咁金色既，之後店員就推薦我呢一條 六百幾蚊，其實魔鬼髮係咪唔係純正發晶黎，上網多數都係金，銀，緑，紅，就係無魔鬼髮大家覺得點

另外係咪每日返到屋企放係水晶碎石上消磁第二日起身先拎返黎帶都無問題？

第一次帶乜都唔識想買多條黑金星覺得好靚

邊間？好靚呀

咁細都$4000？

我都覺得好細, 所以最後買左第二條

話說明石堂既紫晶簇係唔係養晶?

另外想請教一樣野

我舊白晶簇好似有少少崩, 會唔會影響淨化效果?

邊間？聯合至少有三間賣水晶

店名都開埋仲問邊間

有冇邊度可以一粒粒咁散賣
見鋪頭多數整好左

淘寶上面有好多人賣散珠, 香港的話好似難搵啲

魔鬼髮咪即係銀銅髮晶共生lor Google下都有啦

有無巴絲super7係戴右手

各位巴絲，
想請問紅紋對男女朋友關係有幫助？

紅紋係會幫你趕走爛桃花

stellxxx_cryxxxxxx

頭先我條摩根石手鍊係屋企樓下斷左，散到一地都係 執唔返了 係咪代表有唔好事發生？因為一直都覺得條鍊保佑住我，依家斷左又執唔返，好唔開心

新手落坑，呢條10mm黑拉掂唔掂？值幾錢度？

幾靚喎想搵條14mm黑拉 睇極都唔岩心水

值幾錢？ 7-8mm
拉利瑪真係好撚靚呀呀呀呀
但真係好貴無錢買靚啲既

新手岩岩開始研究
我想問如果想人緣好 應該帶邊種？
有間時尚天x水晶 d 水晶o 唔ok?
佢推薦我買紅紋石

月亮咁清應該要差唔多$1000?

摩根/草莓個啲都可以
搵正姻緣就紅紋
但時尚就實好貴 可以去多幾間格價
買紅紋最就最好揀紅潤通透既 同埋少啲白紋既
個啲咩三文魚定豬肉紅紋其實就係級數低既貨

我見依個post 大家戴月亮石多，同紅紋有咩分別？

多謝呀 師兄想搵點樣嘅黑拉？

擺多張日頭影的，大家點睇？大概幾錢度？都想知有無俾人搵笨～

你張日頭相仲靚喎喂想搵條夠黑同藍光勁 好多都係好灰唔黑唔夠光 一係唔夠大 我手粗要14mm先好睇 今日睇有間夠黑夠光賣三千尾 似師兄你呢條 睇過好多間都話冇14mm 可能番去個到買算

想問吓透嘅摩根石同唔透嘅摩根石有咩分別？
點樣先為之靚嘅摩根石？

同埋想問埋super seven點先係靚？

唔該曬

咁假既

拉長石洗唔洗三千蚊

弱弱一問 想轉工應該戴咩晶好 求賜求
謝謝

綠髮
見工就海藍寶+天河石+綠髮

唔知 上網搵嘅見佢有兩隻

我覺得見工唔好戴上手 放衫袋啦

仲要靠埋自己既力量先會成功

撞正個HR都識呢啲嘢會點諗（講真都唔係太難知）又唔知對方咩宗教背景
覺得迷信又好、冇自信嘅表現都好 都唔好印象
放衫袋褲袋自己定下驚就最好

見工唔戴呀 其實有時戴都廢時啲人問
不過想轉工 就想買條呢排戴

想問下 帶左條金矅石右手 隻手痺有時痛 係咪正常？

太緊唔岩size

已經有鬆

係咪太重

係貴左啲但睇好多間一係唔岩眼緣 一係冇14mm 唔想將就要細珠 貴啲岩眼緣都唔緊要

幾靚喎 邊間買？

12mm應該都唔重掛

黑碧西到貨

同意呀，負擔到又合眼緣就最好啦
我已經諗緊下條買咩好，哈哈！

買黎送比人，唔係好識睇唔知有無比人呃
覺得拎上手幾合眼緣
求指教

我之前買咗條橙紅超七$2800, 帶完好燥底個人 已經冇再帶

級數唔靚

咁邊間好 價錢同級數成正比

我所有水晶都愈戴愈多霧 係咩原因？

想問下12crystal嘅水晶得唔得？

大家可唔可以分享下戴左水晶有咩改變？

想問下大家帶完有無咩改變？
如果想買去邊買又好？

之前去玉石市場睇過
但新手入門 花多眼亂
之後幫趁左好多人話交學費果間
雖然可能買貴左 但起碼唔洗驚買到假野掛

想請教下, 燈月亮同大陽石要點樣分
(我睇相好似, 上網搵過點樣分, 但搵唔到
同埋想知我黎條係橙月亮定係大陽石
感激不盡

太陽石會有閃零零嘅野係入面

好似咁樣?

如果真係大陽石我咪被人昆左

冷門水晶愛好者路過
安德森+異極礦+黑月亮+黝簾石(紅綠寶既綠)

想問下而條綠髮如何

想問下呢舊係養晶簇定天然？

有無人去過深圳買水晶？有無邊到推介？

養嫁 唔好賣 白晶都有養 市面上好多

買

有巴打絲打可以幫幫眼嗎？感激

養晶嚟的

幾年前比佢呃我買咗個假黃晶簇

下 唔係掛
見佢門口擺哂玉石商會啲證
話自己賣果啲一定係全天然
我仲啱啱幫趁完

我估你係講x太，我有冇諗錯？佢嗰陣推介我買黃晶簇，像呢種

哦！唔係呀～我幫趁左晶x緣
早幾日入手的金髮晶

巴打仲有冇呀？想要一舊

似染色

大家覺得值幾錢？有人幫下眼覆下我嗎？

睇落唔錯, 不過我無買左金髮晶, 唔知市價

無少過

大約幾重幾錢呀？thanks

邊間天鐵靚 唔易裂

Free 啦，唔貴

有冇巴打會買白晶簇

巴打有無其他石賣。or有無地方好介紹

我想買呀，有好介紹？

呢15舊 total 2lb, 無逐舊秤

暫時得呢啲我都繼續搵緊有咩好地方，因為度度都有一啲抵一啲唔抵

Crystalfxxx大家有冇買過？想知呢間買唔買得過 見佢ig好多好評咁

買咗幾錢？我個人比較鐘意深色的貓眼綠髮

宜家戴緊兩條，如果將兩條變成一條（姐係梅花間竹咁），會唔會有咩唔好？

本來我條月亮石被我帶到少左好多藍光(但明明每晚都有放係白晶蔟到淨化)
尋日放係白晶蔟上面放左成日, 今日一拎反出黎, 真係多反好多藍光

全部都係太陽光下影既, 頌靚過我啱啱買反黎個時

補多張圖, 因為條線比較緊, 好難轉晒全部既藍光位出黎, 不過都已經好靚

另外, 係
之前佢係咁樣既

有冇人幫襯過X晶婆婆(ig shop)? 佢D水晶ok嗎? 近排佢d s7相好燒 但係未幫襯過又冇實體店所以唔敢買

600左右

我買過, 買左條一級s7, 因為s7我唔多識睇, 唔敢講抵唔抵, 但佢啲白晶柱/紫晶蔟唔錯, 大大舊白晶柱都係220左右

金髮/鈦晶吧

我都唔識睇白晶蔟 所以會買紫晶
呢個我喺西九二樓嗰個車仔檔買 $200
有石皮應該就天然

尋日喺淘寶直播淘咗個細嘅紫晶蔟 百零蚊hkd 都係有石皮 收到貨再share

有無人幫眼睇下呢間野啲超7靚唔靚 新手唔識睇

我反而想知點樣影得咁靚
我都有條黑拉 實物睇好多藍光 但影唔到咁靚
同埋想知點樣保養拉長石
愈戴好似冇買個陣咁光咁黑

請問我呢條係紅紋定薔薇輝石？
定兩種都唔係？ 唔該

白晶簇 洗唔洗得閒做D咩對佢? 曬下太陽定過下水 ? 定乜都唔洗搞
我個舊都成個IPHONEPLUS 咁大舊
買左大約都3 4年多
本來D水晶連埋佢放係屋企 依加比我放左去鋪頭
水晶無帶就咁放上去就OK ? 我好似放左6條水晶上去 太多係咪唔係太好 我都係有時先帶下

其實都唔係好大舊 放6條太多啦 紮死佢 差唔夠電架d鏈 同埋如果濁左色拎蒸餾水洗下再太陽曬乾佢
一係買個勁大的骨幹水間（晶洞）來凈化佢

想問呢個摩根石真定假？見佢暗暗地，唔太識分求答

咁點算好 其實點睇真定假
依舊最多放幾多條好

唔曬太陽 照uv照得唔得 無地方曬太陽 如果唔係又要拎返屋企

How can I contact you

巴打， tg 方便嗎？

Ok

我呢條喺玉器巿場買，實物深色少少，有貓眼，買咗7百幾蚊

似係天然晶簇 唔洗驚

你嗰條靚好多

求教各位係咪真係有藍色超7呢樣嘢

真 不過唔透同色未係最靚姐

定係藍髪晶嚟？藍7我未聽過

我都覺得似係藍髮晶 但呢間野聲稱係藍超7

呢間嘢我都未見過太多水晶店

rp[img] 想買紅紋

呢間有冇人買過
想買一條紅紋石

買唔過，樓上先有絲打中咗伏
詳見 #449 & #459

佢啲水晶質素麻麻但又賣到超貴
樓上先有絲打中咗伏
詳見 #449 & #459

買水晶最緊要睇實物
佢啲水晶set哂佈景角度咁影，完全睇唔清質素...
更何況團購幾百條，你點肯定條條都靚？

兩樣都係新入手，大家覺得點？紫晶簇$180, 月亮石7.8mm $500 合理價？

邊間質素好

我係依間買左條 今日拎完影上黎

麻煩大家幫下眼 邊條質素好啲？
想買條入門版s7帶下

上面10mm下面8.5

下

你呢個應該係真的 （不過自問唔太識睇）
3條果3條輪流放 唔
常戴果d放係上面
唔常戴放係附近都得的

最好唔好啦2 3個月拎番去曬幾日

咁好啦 為有抬返去
最多可以放幾多條呀

值唔值168?

值啦

其實最好就3條啦 但我都咁講 當佢人咁睇 你俾太多野佢做 一係攰死 一係剛剛合格 分開兩次輪流真係好好多

$800尾值唔值？

依條係紅紋 6mm

想問下御守鹽消磁係咪真係有用 有無巴絲試過

水晶係要養先變靚

好耐冇戴喇，因為唔多鐘意cool住的感覺
木

想買條10mm藍虎眼 有冇推介

Ig shop可以買到差不多/好少少 不過街鋪買就貴過呢個價好多

好多ig shop有 都算幾平100-200
街鋪無買過唔知

靚靚

800買到super7?
養晶都唔至啦

下面仲生緊

同你講邊間店好無意思
就算係同一間店賣既唔同水晶質素都可以好唔同
如果唔想俾人呃，只可以做多啲功課
每間比較下質素&價錢，睇得多你自然就睇得出邊間好
最緊要係有實物圖，可以叫店主錄片俾你睇

有冇邊間買過信得過？

朋友買開買熟既一間淘寶舖黎 你咁講係咪即係叫我？

靚小小既黑曜都唔至800咁平啦

即係點 講咁耐即係叫我去唔去馬

唔去

唔值
識買既800已經可以有好高質

紅紋&海藍寶
依兩條值幾錢 擔心俾人呃
有冇人解答到海藍寶點先叫靚

點為之好高質？

你指呢d？

紅紋幾靚 如果有7mm既話值$600-800
海藍寶值$200
（靚係要鮮色 透 無乜棉同雜質）

目測
紅紋咁淺色既 ~400左右啦
海藍寶麻麻地 ~200樓下

兩條都好麻麻

2000？20000差唔多

頂原來玩野既 仲等我認真問

下面個條好似靚啲 深色同多啲礦 橙紅個幾粒都靚
不過睇下你鐘意大珠啲定中珠

2000買到既都唔方好野喇 你唔好玩野啦

對個晶簇有興趣啲

想買粉藍晶
有無咩推介

新手入坑
買左條藍虎眼同拉長

千三蚊係咪可以買得再好d
上網見好多影到d鈦好滿咁

呢條係10m

嘩

800蚊買到超七
不過係細mm同冇咁靚既姐
如果呢條800我又覺得唔差

如果想幸運啲，大家覺得超7定極光23好啲？

如果唔係天然既水晶（eg 養晶、假...）其實仲有冇效？

幾千

我果個都2千幾

自己穿既黑碧西珠+小原石

呢條咁清咁多礦 500蚊既話可以係邊到買到？
我搵咗好多間呢個貨色都要800-1000
好想買，求推薦 呢個質素

藍虎眼邊到入手 我都想入返條

好唔掂

係囉！太假了，好似入色水晶咁

我覺得呢間野好假，我朋友買過，其他實物同相分別都幾明顯，啲圖汁得太靚

油麻地玉器市場個唐太

最近啱啱落坑，淨係得一條拉長石～
條鏈日日帶，有時會有啲手汗，想請教下應該點清潔好？

講黎聽下

點解既？因為唔係冰種？

就咁睇張相手鐲偏白，不過如果無雜質既話還可以接受
有雜貨就不了。冰種海藍寶仲要係手獨仲更加難搵，如果有岩size我都想買返隻
買水晶真係要睇緣份

淘寶直播買 110人民幣
有三個平面 三邊都可以平放枱面

咁平都唔要求啲咩了

咁大舊運落香港要幾錢?
我都岩岩係淘寶買左2條拉長石 平平地玩下

碧璽應該用白晶定紫晶淨化？
同埋如果唔用晶簇 用碎晶做淨化係咪都可以？

依舊幾重？係水晶舖見到好細舊都3-400蚊

用集運 $8/kg 呢舊1kg多少少

想買條金髮晶 但唔係好識分好定唔好有冇ching指教下
多裂紋同雲霧就係好？

幫朋友問, 依條係咩晶石?日本買既

黑瑪瑙？

朋友係太子買左呢條綠幽靈 各位覺到值咩價

覺得

似係養晶

有冇介紹? 下星期會去廣州幾日，想順便去睇下

粉藍晶有無邊間正

輕推

我買左返黎了，真係同張圖好大差別

咁已經好好了唔想玩太貴住

有冇圖睇下啊巴打

點分水晶真假？

算係靚定唔靚？fd帶去買 要曝光先影到眼

其實唔差，不過冇張圖咁透同顏色差咁啲姐樓上都有巴絲話值168

新手會買呢間 但買開水晶既就一定唔會
不過買嚟玩下 扮下靚襯下衫都唔差既 色係唔錯
不過俾多少少200幾 係其他店已經買到透個種
你慢慢發掘下啦 交下學費是必須的
歡迎加入水晶坑遲下會越買越多

想請教各位呢幾條大家覺得質素如何

月亮石9mm，金髮晶7.7mm，金曜石10mm

睇直播真係好上癮
有時見佢放漏會有衝動買

淘寶直播買佐條3圈，揀佐d出黎做單圈

係邊到買

我係上個月先開始玩，我諗佢既然去得我度都算有緣
依家當係手鏈咁戴住先～遲啲可以既話出去西九揀個高質啲，練下眼力
已經買左3條月亮，磨根同白水晶，愈戴愈鍾意自己條水晶銀包冇了
多謝巴/絲打教我咁多野！！連登有愛